無知一問當年六七暴動係點暴動法？

六七暴動死亡人數
根據香港政府統計數字，暴動期間死亡人數為51人，包括10名警察人員、1名消防人員、1名英軍人員及39名其他人士[78]。

by wiki